「正視聽」西灣河殺人犯一事最根本嘅重點

唔撚好再同我講黑衣人搶槍
唔撚好再同我講手足行埋去挑釁曱甴
唔撚好再同我講其他原因/其他籍口

[red]我淨係知道仆街殺人犯係毫無危險嘅情況下，因為自己情緒影響，癡撚咗線，開3槍殺人，現場一眾街坊，記者，一般市民生命受到高度危險同嚴重威脅

不服來辯

推3次

推1

推2

推3

p

推

8964
191111

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

殺人犯

毫無生命威脅底下開槍根本就有問題
但都係嗰句，邊個懲治得到佢
德望家長可以的話先取消佢主席嗰位
跟住德望同學千奇唔好對佢兩個女做啲唔知咩事啊

學荷蘭叻話齋同番藍屍：我睇唔撚到搶槍
直播淨係見到死黑警開槍殺人，直播影哂
搶槍？有無fact啊？

大家唔好唔記得各區仲有大量殺人犯用槍指住一般市民，推嗰陣有圖貼圖，有文宣貼文宣

大圍

行近2步手冇動作都搶槍
咁我經過銀行咪意圖打劫

係呢個時候唔好亦都冇需要再提呢個人

up